真心覺得35歲以上既單身男真係無乜正常男

我係好基層既中女, 一事無成但又無咩高要求.... 亦唔係很急想去識男仔結婚個種.
我留意過O的中佬單身男. 唔知係咪我見識既人太窄, 我見到的都係這些. 若你地係中女你會夠敢選他們嗎?
睇來過左三十幾都係永遠單身居多了~~

中年單身男都係咁:
- 男既能力非常低, 樣唔靚外觀唔靚無錢無咩能力, 內外感覺似阿叔伯. 係街一望都係低質素怪人個種. 佢地一直係度等人對佢有興趣...等真心鐘意佢的人. (外觀和能力低但心地唔太差)

- 外型樣子能力已普通麻麻, 但對任何都漠不關心, 唔知唔理.....又係一路等有心人去欣賞佢..(=_=)

- 超級大肥佬大肚腩, 頭頂無頭髮, 臉好多暗瘡又好油. (男人成日取笑女人醜樣身材差, 咁呢O的又點?)

- 被離左婚個心放唔低前妻, 個心重好掛住佢緊張佢/ 或被離左婚唔愛前妻但好掛住對仔女, 成日要求前妻比佢睇仔女 (個心比人食住又掛住仔女, 你敢唔敢接呢些人手尾?)

- 離婚後對前妻子女唔太感覺, 但未離已婚曉得溝人妻婚外情發展幾年, 依家人走晒變回單身(你敢要嗎?)

- 個別很有錢很能力有本事高尚一族去交際人面擴見大世界的又唔會選平民對象. \

所以正常既男人都結左婚, 未結的都係條件很差或離左婚有佷多問題連帶住旳.

條件好先唔結婚 費事益你條港女

過左35仲係單身既女人仲撚恐怖

中年港女港男咪一鳩樣

呢個世界總有人係中意身心自由，覺得一生就算無另一半都好，心靈都一樣圓滿、充實
而唔係結完婚，有個人約束自己然後夾硬同自己講我好成熟我好幸福
所謂結婚=成熟其實只係一班庸人一廂情願嘅自欺行為

古天樂

各位姐妹一於唔好嫁，學我話齋，有本事唔洗靠男人

同意
同女人25歲以上仲係單身真係無個正常一樣.

2015-9-5 05:00 AM

放心，社會越畸形，啲現象啊，思想啊，行為啊都會更加畸形嘅。

你自己都同你口中第一類既男人係同種類
（經濟能力差至一般 你=基層
樣一般至差 =你應該都差唔多 靚女一早嫁哂比人）
又點會係你口中既要求唔高呢
木門對木門 竹門對竹門
如果唔可以睇得好透接受到單身
不妨將要求降低小小 搵到個真心錫你既男人
唔好介意佢搵得唔多（當然唔好爛賭不良嗜好）
可能已經可以幸褔d

真心唔係想踩樓主 而係理性分析 比d意見你

因為你咩質素咪見返咩人囉, 咁簡單

你有條件自然會識到D 好既男事

你自己本身都剩係識埋怨

(以為)自己重好有條件 (有條件左十幾廿年都未埋到單)

咁你就知咩事啦小姐.... 呢個世界都有少少講綠份
外表呢D 野可以執
剩係單純見你會去睇個男仕外表點樣已經知你ON99 啦

最top同最廢個班都係咁架喎

既然你都係一事無成中女，咁配返一事無成中年男人好正常喎

其實樓豬一開始就認定左唔結婚=唔正常

中女

試問35歲以上 點先叫有能力 同有事業先？
外表可以執 但性格係定左一個人
樓主咁介意外表 其實你自己條件唔係好 但要求又高

十八廿二女講呢啲就有說服力...

唔使嘈 其實男女都係咁

35打後重係未拍拖結婚實係異類

樓主有J既

異類在此